许多员工，包括医疗保健、制造业和农业行业的员工，不享受在家工作的能力。 我是一名医生，也是一名首席执行官。 为什么我不让我的员工在2021年劳工节之前回到办公室 
 在不到30年的时间里，大多数东南亚泥炭地因农业或其他目的被砍伐、排干和干燥，使它们容易受到喷出污染和温室气体的野火的影响。 斯蒂芬妮·阿内特| 2020年8月19日|麻省理工科技评论 
 这是一个问题，因为机器学习在促进健康、农业、科学发现等方面有着巨大的希望。 太多的人工智能研究人员认为现实世界的问题与此无关 
 从事农业和粮食政策、减贫、经济发展工作已有50多年。 超市如何帮助美国赢得冷战(第386集重播)史蒂芬·j·达布纳| 2020年8月6日|魔鬼经济学 
 在非洲，主要关注的是围绕健康和农业的供应链，包括粮食安全——撒哈拉以南非洲生产的30%到50%的粮食估计会在供应链上损失。 非洲正在与美国支持的位于加纳的研究中心解决其供应链赤字问题 
 在这方面，水力压裂法与石膏开采或某些类型的工业化农业并无不同。 2014年12月20日，Jay Michaelson，每日野兽 
 之前的猜测是1万年，大约是农业出现的时候。 埃博拉病毒的起源比人类还要早50倍。 这可能是阻止它的关键。 迈克尔·戴利| 2014年10月20日|DAILY BEAST 
 这部电影考察了美国农业部门的劳工以及影响成千上万农场工人的“不道德做法”。 这是伊娃·朗格利亚如何试图赢得中期选举|Asawin Suebsaeng | 2014年10月1日|每日野兽 
 上周，美国农业部统计了抚养2013年出生的孩子的成本。 自由市场的失败:抚养孩子在美国是一场被操纵的游戏Monica Potts | 2014年8月25日|每日野兽 
 农业养活了更多的人口，并为他们提供了更多可以争夺的商品。 战争! 它有什么好处? 很多|尼克罗密欧| 2014年8月13日|每日野兽 
 它控制了农业，播种和收割谷物，并将其运输到世界的尽头。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 英国农业有我在其他地方很少看到的彻底而干净的方面。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 只有在从事农业的过程中，黑人才不会抱怨自己因肤色而受到歧视。 homestead |Oscar Micheaux 
 他们发展了渔业和农业，把游客带到了以前很少有人来的地区。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 农业上使用的骨头主要是牛的骨头，但羊和马的骨头也被使用。 农业化学元素|托马斯·安德森